獻計俾香港警隊鄧炳強招募新警員 其實唔難

試下去印度招聘 果度出名多強姦犯 同香港警察不謀而合 ，要好打得，手起刀落既咪去同14k 水房等等本地社會團體講數要人囉 ，啲426 雙花紅棍身經百戰 打起市民黎一定同在職既香港警察不相伯仲 有埋政府提供既武裝簡直如虎添翼。721元朗西鐵站果一役警黑聯手合作打殺市民表現相當出色喎 甚至比起現役警員更可謂青出於藍，點解又唔考慮呢？PK鄧又白白浪費晒啲人材

咁麻煩

林奠直接宣布毅進畢業既等同有大學學歷資格
咁就可以同人講全部警犬都係大學生

直接俾毅進仔考督察咪得

其實一直做緊
我識細個個時，校內稱黑社會既都入左去做狗

搵埋哥倫比亞班毒販
差唔多

當兵役咁服囉

“我係警察”
“邊個知”

警察咪黑社會囉

屌大灣區招聘 人工4千蚊搞掂啦

支那大把啦 又可以解決支那失業問題

洗乜啦 落深水埗搵d黑底南亞人做咪得囉

其實過多半年，好多人會去考
經濟差自然多人考

佢唔驚一大班黃色自殺兵入去拎支炮係狗屋入面開咩？

佢哋唔係冇諗過呀？
仲有狗舍遲吓都畀公安用架啦

比錢委任公安就得啦，搞咁多

切忌隨便拉其他國家或者族群入黎
gphone 之前就衰左一鑊

毅進仔表示人生蠃家

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Don’t天真

直接將向太加入狗隊編制

印度強姦犯crossover本地14k水房和勝和社團組成既香港警隊 仲有得輸？驚閪

去新記和記數字咪一樣
721搭哂膊頭咁

直頭搞個聯招啦 強姦 冧過友 入過冊既5** 傷人5* 收數馬伕5

百幾年前咪有一大頭綠衣囉

請唔請到冇所謂

都係過渡期

最後都係用公安

要打得既話 去流浮山招募個200個刀手咪得
不過佢地唔知幾時先落到山